華為已成最大贏家

update成功 > 成功脫離美國
update失敗 > 市民覺得係美國搞搞陣

華為今日贏到開巷